（突發）欣怡和小李甜蜜合照

係咪好疑惑點解成日cap到小李呢
因為我有朋友個朋友個細佬有佢ig
可惜follow唔到欣怡bb

唔講咁多，即刻搏....去相！

小心咪飛部手機出街喎

準備啦.....

嗚呀 好pure呀 唔用美肌app！！

屌你，我們不分開唷

仆街！！！！之前誤會左欣怡，對唔住呀！！
如果你真係有做ptgf，小李一定唔會原諒你！
依家小李都冇事！我呢個外人仲有乜好講？
除非小李咁都下到啖氣！或者冇撚用啦 哈哈
佩服佩服

lm

推

G持

哇屌

長長 你一定有追蹤我

你好叻啊bb

小李叻d

咁都可以不離不棄 小李真係好愛欣怡

小李塊面 係咪俾欣怡d梅毒感染咗

亂講！欣b點會有呢d病

係愛呀小你

我又要好似佢地咁同你不分開ok?

小李上一世應該係希特拉

小你同欣怡係無法超越的
你死左條心吧啦

你 受 野 豬 滋 擾 ， 或 發 現 受 傷 、 被 困 或 誤 闖 市 區 的 野 豬 ， 可 致 電 1823 通 知 漁 護 署 跟 進 。

第一次見人學識左化妝都咁樣衰

原來佢哋仲一齊緊

小李真係好偉大
咁多襟兄弟都忍到

小李係咪俾佢落撚左降.....

好想掟個死肥婆落山呀

做咩po我個仔

小李做咩柒左咁多

真愛啊

屌你個仔痴線嫁

近朱者赤 近墨者黑

血債肉還！

推到小李兒孫滿堂

屌 佢個樣好核突

其實咩事 有冇人解釋下

龜頭嫂溫馨提示
欣怡 畫眉前要修眉喔

小馬 嘔左未

有無人知ptgf鄧欣怡近況

小李對欣怡係真愛呀

近豬者柒

抬得郁？

毛澤東啦

樓豬出文未

我成日見到條女返工，佢都幾落力下

叫小李抬

條女依家仲係唔係美心到做

永遠都要在一起
不分開

咁少圖都叫突然

肥妹一定好多水多汁，想奶

條仔個樣唔算好柒 做乜要食豬扒 仲要ptgf

我覺得小李仲偉大過Ken

千奇唔好放佢出嚟
支持小李

唉我屌

小李真係⋯⋯
百屌都不成材

個天燈句句都關錢事

第一張相條仔係咪比人揸住碌鳩

小李究竟前世做左d咩衰野
今世要硬哽呢隻又豬又雞嘅物體呀

真愛

其實人地開心就ok

小李好偉大
大家唔好再post佢地啦
等陣欣怡又食必理痛嫁啦

小李

我都想有小李咁嘅男朋友

黃色好似係要寫財運之類架嘛

小李pm me

有冇巴打前排見到欣兒係銅鑼灣幸福堂做

笑死 狙咁耐都仲見到佢

首先你要係欣怡先

我不是幾百塊的便宜貨

9成似 但唔做雞

係咪即係呢幅巴打們整嘅海報

咁都叫無用美顏
其中一張相豬西個黑眼圈同眼袋大撚到呢

無見一排又老左又肥左

突發就要多圖咩

Ig: myruleshk

小李幾好樣

多謝小李既犧牲

每次見到小嘴巴就有正野
最愛小嘴巴打

小李用完美顏影相好靚仔

條仔肯定比人落xx

痴線 點解化咗妝都係咁樣衰

認真？？
我上星期五去幸福堂對面間棋哥食lunch嗰陣見到一個好似欣兒嘅人 當時就諗住應該人有相似姐 佢住新界應該唔會喺呢頭出現
不過當時我見到嗰個肥婆同一條仔嚟食 但𠴱個人唔似小李

屌 佢係細我一年 以前同中學既

Hi lmc

戴埋大眼仔都好樣衰

Hi u too?

地上最強勇士？

小李食n手臭閪都不離不棄

小李！ ！

小李好enjoy㗎
你唔好亂講呀
知條肥閪做雞都重唔放手
重口味過catgirl嘅阿Ken

小李真係好偉大

巴打成日叫雞

老婆
你老婆係雞係公廁呀

怕乜啫
欣怡咁嘅質素
放出嚟都無人要㗎啦
唔會有巴打唔小心埋單㗎喎

兩個都係唔死都無用

正嘢
巴打食開catgirl

接緊客呀

可能已經修左

望住最後張相上下碌
佢地條褲會變長
係咪我手機問題 好撚驚撞邪

見親你開post都好開心
可以用肥閪icon

一鍵留名

推到肥雞收皮

屌你無見一排欣怡進化到成隻怪獸咁

馬

巴打口味好特別

屌又帽

原來係老婆，好似寫緊老泥咁

欣怡好似瘦左？

睇返上一個留言！
比你講多次

咁都原諒到....
可能真係真愛吧

會唔會其實小李先係ptbf
沉船嗰個係欣怡
為左包起小李唯有賣身

驗眼

小李身體要緊呀
坐兩下連條命都冇埋

小李其實係咪太純比條女食住。。。搞唔到分唔手

正評 上一頁

唔一定 可能想條眉wild啲raw啲呢

點解佢有男朋友我都冇男朋友

依家啲後生仔係咪好鍾意食肥膩野....

小李真係垃圾
條女做雞都接受到

大佬你唔好咁痴線啦
點解仲頂到

到底係小李勁啲定呀ken勁啲

見到巴打出post 真係要入一入黎用肥婆icon

佢又幸福肥左

感情台件ptgf證明臭雞真係冇樣睇
欣怡比人笑因為佢樣衰 但佢背後有更多普通樣既臭雞 係男友/朋友屋企人面前扮哂清純 私底下咩野人都屌得 諗起覺得恐怖

[臭雞狙擊] 有男友出黎接客 仲做埋免費雞 各位巴打睇路唔好埋錯單呀

同你一樣咁特別

小弟自愧不如

好似bob叔

如果佢係正經人家肥妹其實都屌得過
個閪生嘢就不了

覺得欣怡無做過ptgf
(無人搵佢 )
佢純粹想吹噓下自己
所以小李先會接受番佢

條女仲會煮埋飯比小李食
成日唔覺意睇到佢地啲合照...

巴打

肥婆點化都樣衰

望倒個嘢都覺得有點臭

係咪緊火成咁 條女又柒又做雞都仲同佢一齊
唔怪得知班豬西都咁有自信

小李真係好男人嚟
條女去做ptgf都肯重新原諒佢

到底當初欣怡點箍煲
同小李講：我仲未成功做到一單生意呀

應該唔會好多下話。點會有客其實

好難講
百貨應百客
有d男人見有波就屌左先算

咁嘅貨色都做到ptgf 又有人要dllm

好wild

想證明自己有魅力？

小李咁都忍得

咁寧願一世冇仔

有冇好心人幫佢地美化一吓個樣

一個小李
一個阿ｋｅｎ

小李一定唔係回教徒黎
連咁大隻豬都食得落

不是幾百蚊的便宜貨

成張野都係
錢錢錢錢錢錢錢

佢自從做左ptgf
真係會窮

真係有圖

應該係咁寫先令小李唔會懷疑佢有出去做。

邊撚柒個
狗屎垃圾路人都開post

i know now

唔知可以出返去

好恐怖

鋸扒

我參唔透啊媽
小李到底點解會咁睇唔開
定係有咩內情

真係好偉大

鯨吞李仔

欣怡個樣其實唔差

頂以為泰國嗰個happypolla

小李塊面多左瘡
係咪性病生上面

有巴打話黃色呢面要寫同錢有關嘅嘢
佢哋寫到咁多
應該真係好窮

小李知咗啦
咪又係無分手
所以欣怡繼續做都無問題

#79
欣怡出名在肥閪都做到ptgf
重要男朋友知咗都無飛佢

小李好大方

呢條豬西 真係有客搵

小李咁靚仔 點解要折磨自己

小嘴可唔可以狙擊埋多啲其他肥婆

i know now, thx

不是幾百塊錢的便宜貨！

想我日日食唔落飯

老實，當年究竟有無勇士幫襯過？

如果真係要兩個揀一，唯有含淚屌欣怡

龜巴生嗰個係仔定女？

有一日
小李飛咗欣怡
機緣巧合下識咗小嘴個女
佢走去同小嘴個女講:「我好後悔之前同欣怡一齊 你可唔可以安慰我？」
安安下慰 仲要一齊咗
你係小嘴你會:

A:接受
Bk
C:冇計啦 個女鍾意
D:殺咗小李佢

邊撚個黎

嚇到我吖

係咪之前做ptgf個個 耐到就黎唔記得

欣怡咁似河馬

都幾肯定小李包養埋條肥西日常洗費
點解做過ptgf 嘅人形豬都有咁好仔埋單
幾多好女仔係屋企發緊毛
許願寫有錢養老婆

又係佢 好撚嘔心

成日都見樓主狙擊肥婆

次次入小嘴巴啲post都笑到癡線

Cls

樓豬
點建呢個post有肥婆icon玩

記得上年你話差唔多生bb

其實佢仲有無偷偷地出黎做

香港最後兩個偉人

小李啊爸 ?

b女

D

正當小嘴舉刀之際
小嘴個女衝出嚟
同老豆講:「你放過小李啦 佢比欣怡玩都好慘架啦 我地係真心相愛架 」
你一時心軟
你決定

A. 將個女嫁比小李
B. 小李做你女婿
C. 放過小李 等佢同你個女一齊浪跡天涯

睇下小嘴點揀先

記住唔好俾佢食咁多嘢

我相信小李對欣怡係真愛！
好偉大

其實小李真係痴心情長劍既代表

小李好偉大

D.小李被殺 欣怡和我愛老母浪跡天涯 日日搞野

唔知佢地會唔會結婚呢
D親戚知道欣怡做過雞
小李戴過咁多頂綠帽又會點諗呢

技術幾好都頂唔順

冇呢個option
小嘴囡囡好快大過啦

成長片段可以係連登搵到！

原來是幾百塊錢的便宜貨兼騷貨！